庫克：遭下架港警位置應用程式涉違反法律

Tim Cook....

蘋果公司行政總裁庫克向員工發內部信件，為早前公司下架實時顯示香港警方位置應用程式的決定護航。
庫克指，公司近日收到由警方及香港用戶提供的可靠資訊，認為應用程式將會用作惡意針對個別警察，或於未有警員出現的地方侵害個別人士及財產，違反本地法律，在諮詢過政府部門後決定將相關程式下架。
庫克形容有關決定並不容易，但相信決定最能保障客戶，公司會繼續調查事件。
...

連登仔 你唔係仲用apple下話

iPhone安全 popo 破解唔到

快啲follow